（又黎料）警員拘捕女方，上衣被警員扯開露出上身私人部位。

今晚獸性大發
[img]

push

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

咸濕狗

有冇原圖

#9
#10

兩隻Blocked咗嘅五毛狗

返去睇你老母啦 仆街
Btw block

Pushp

痴線

仆街！

班閪毛依家好撚驚

仆街見到呢啲po真係唔知係比正評定負評

今日佢地個個痴撚曬線，又搞大肚婆 又搞靚妹，上年831肯定有事！唔係洗乜禁大反應！

有片！！！！係狗推大肚婆

麻煩巴打們可以幫推twitter link嗎

男手足好撚慘

話有冇原圖嗰啲去睇av啦屌你老母 咪撚喺度搞事

屌

黑警又詐詐諦諦抽水

DLLMCH

#metoo
?

正一人類公敵

Push

你唔講我都冇留意

cls

快block

香港女權e個時候就潛水 根本個個都怕中共

一如既往痴撚線，永遠唔會令人失望

我意思係完全封鎖左，唔講都冇留意跳過左#9 #10

死黑警

Ok fine

推

死黑警非禮

Twitter 有冇

撞

打哂格 鬼佬見到都話你on9啦

拘捕佢老母臭閪咩佢哋兩條友無啦啦發犯咩法呀仆街狗

呢個冇大肚婆咁大單，但大家都一樣要幫手推

屌真係好撚變態

.

唔好忘記831

Push
黑警死全家

motherfuckers

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK

兩個最後點？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問讓姐瘋吹(狗隻#124277)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問63311(狗隻#63311)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

發現五毛狗歡迎向老鳳舉報

女權L最叻就係成日叻哥上身

唔撚係連bra都扯甩掛？咁好大鑊喔
如果淨係拉高件衫都算係不幸中之大幸

五毛一早blocked!!!
手足自己睇路

一早block左依條五毛！
自己執生

DLLM，睇AV睇撚飽佢啦
btw blocked

唔好意思，用原圖作用大啲，打國際線
我係仆街，我係用手足嘅犧牲去換國際關注
我仲會毫不保留咁用

仆街黑警

打咗格嘅圖唔得？

仲有個鳩毛都未出嘅細路仔

如果重點放喺性暴力，威力弱咗

我明好多人接受唔到

打格都可以文字形容得精準啲嘅，私人部位係咩部位，係咪有人故意拉扯內衣？
如果唔係就似tvb個啲「雙方拉扯」咁就完架啦

你老母大把

單機啦仆街

應該未甩bra

p牌幫推